蘇寧出蘋果平絕香港

iphone11
5999減四舊
仲邊度有對手

hkbn mall應該仲便過尼個價

無可能，已經平咗400喎

岩岩望過
都係4舊 打和

8月中...
除非真係急用/跌爛咗而家嗰部

蘋果好似唔俾人咁劈法
試下同Apple HK反映, 支那蘇寧以後冇蘋果貨都似

幫人清貨
等到九月有新機喎

好似推遲左，10月中先發佈會
見到支那嗰邊劈得重勁

依家apple好似開始默許人劈，之前618淘寶、京東、拼多多都幫apple劈價速銷

Club Like 平700喎
256GB

大陸公司

大陸公司要小心

幫襯大陸公司 沒有良心

支持

大陸公司黎架

去豐澤買啦

都唔得第一日畀下家減價

大陸公司打手post

減個三四百，當人乞衣

平絕？邊撚到平絕呀？
睇過

128GB？

3台尖沙咀有間鋪平1300 bor , 256gb

上年1010出已經減300

蚑那公司冇誠信又打壓香港人權
而家仲幫襯得落?

apple 大中華地區係由支那人做代理 我講咗幾年冇人理
我都廢柒事講

以為上年post

講得好

大陸公司仲買，又唔係平得多

平？邊撚到平時呀

8月劈價幫佢清倉底佢多謝都黎唔切啦
你都On9

淨機? 洗唔洗上台? 平1300好似好吸引
早幾日跌爛左部X, 用緊舊6S頂住, 本身想等出12先買機, 但又唔知係咪真係10月出新機....如果平1300又諗得過

不了

點會唔出呢其實新機年年都出㗎啦 唔會遲得好耐

中移web shop 同 3台間3bazaar 都做過5999，256gb。之前先幫fd 買左一黑一紅。唔知而家仲有冇。

凈機唔使上台。

朋友做蘋果
向我地講起喺蘇寧買佢地嘅產品
再攞去維修係唔包㗎

係點都唔包
理得你發爛渣呼天搶地

根本好似上面d巴打講
有其他地方仲平

蘇寧不了啦

起碼要等2個月部6S好虧, 碌一陣連登都無咗一半電

不過應該都會忍到12先出嘅

出部se2玩住先之後買12嗰陣咪攞嚟做後備

se一出已經減200

而家冇人用蘋果

千其唔好買呀

個post130負評，
樓主我真係恭喜你呀

中資不了

邊有得唔包